屌許智峰做乜撚嘢

警告左幾次都唔肯走 真係擺明博拉喎

拉咗？

被帶上警車

yes, 但佢應該冇事既

拉左

我問完警告左幾次佢都唔肯走 上咗警車了

最後警告咪走開囉 叫人be water 自己又唔走

［極重要］全民錫春袋！！

831

拉個立法會議員都應該班狗都幾撚麻煩

立法會議員係有義務落場調停架

又無人集結

屌你班友，唔黎又話人唔黎，俾狗拉都要俾人屌

屌乜野 , 佢咁做明明係應該 , 係黑警濫捕 , 拉左議員 , 美國聽日又多粒子彈

拉議員 係咪3個月黎第一次

議員同謝警員邊個大？

睇到真係呆撚咗 擺明博拉 唔知做乜鳩

阻差辦公！！！

冇可能入到隔左成條街女

是但啦頂多咪非法集結

之前唔係現場拉

冷氣軍師通病

議員有免死金牌，拉完入新屋嶺做實地考察仲好

佢次次都衝到最前線擋狗
但永遠無人記得佢

你on9架？
冇佢拖住班狗 手足點走

有心拉，幾時都可以拉

問題係真係叫咗佢好多次走 唔係就拉鳩佢 但係佢都唔知喺度做乜柒

拉議員有咩用，又柒多獲

叻仔班狗
拉撚左聽日傳媒又有野報

個post做乜撚野屌佢

咁都要屌？

走又俾人屌落場攞光環，唔走真係俾人拉左又話送頭

佢自己有政治目的

連登真係多智障

點止第一次呀

佢無做錯喎

Don’t blame the victim

我次次見親 許智峯 在場都冇一次成功係 叫停 警察

黑警好撚憎許智峯

Blame the victim
明明黑警濫捕先係主因

都冇對峙冇衝突 邊係調停呀
佢係監察正苦做野

咁撚樣都要屌

等外國有子彈

咁都屌 樓主有病？

連燈真係痴撚線有做野都要屌

被捕師

對夫婦好似真係被捕

現場拉啵
唔係預約拉

光環

搏你老味咩
狗有問題反而屌受害者？

我正式宣布：唔撚柒割 勇武叻仔叻女

已經拉咗

佢成日擋係黑警面前拖延時間等手足走

我地投佢票就係要佢監察政府
而家你就因為咁拉佢
知唔知一個民選立法會議員既票仲多過全港警察

咪係

有狗唔屌

走去屌許智峰

你ON9左呀

乜撚嘢po嚟 樓豬我屌你咩

推俾solomon yue 知啦

外媒唔會深究 只會話有立法會議員被捕

樓主收皮啦屌

擺到明佢自己都唔驚你拉鳩佢啦，人地立法會議員呀，本身現場監察就係義務

立法會議員係有責任監察任何政府部門

班狗有林鄭照，第二把交椅都怕左佢地，你話呢？

之前拉過區議員

佢自己話議員係要落場監察狗
佢有tg 都唔帶mask 係因為唔想狗認唔到佢
唔洗屌佢下嘛

屌你老母樓主

唔需要擔心議員啦, 佢知名度高, 唔通會去新屋嶺咩
擔心無名無姓既普通平民好過啦

其實佢企硬先值得欣賞，拉左佢會俾西方傳媒報

屌鳩畜牲濫權好嗎？

咪係，同你一齊做火魔法師好唔好

唔好喔
我唔想再聽到咩強姦非禮喔

問題係真係警告左好多次 你話我聽佢喺度做乜鳩啦
呢個情況點都閃啦係咪啊

Ching你係咪美國隊長啱啱解凍？
係就快啲出手

咁都有得屌？樓主做乜撚野？

頭先有個PO話議員失哂蹤
而家就屌議員做乜博拉
屌你風向PO就咪鬼推啦

啲狗應該向議員敬禮再拉佢

樓主言論似三毛

之前深水埗，夜晚，拉左沙田區議員

軍政府大撚哂

咪屌自己人啦 最仆街係黑警濫捕啊

佢係真心膠 好人嚟

由鳩呢個post沉啦
有個議員出黎保護市民後比狗拉 咁都可以屌

佢一路問點解作出拘捕又叫指揮官對話
冇問應之餘比人叫走就走？

佢係行人路，做乜鳩要閃

屌佢做乜撚

佢擺明想爭取時間啦

拉完係咪要立即放走佢, 因為都無權拉

議員有光環的
唔洗怕喇

點解而家唔見晒啲議員出嚟？

樓主可以同呢位巴打討論

真

班狗唔比議員入去視察，所以可能佢想以身犯險親身入去走一轉再出黎話比大家知環境係點

你要繼續監察應唔應該比人拉丫嘛
佢最後警告咪行一行開做個樣

哦

戇鳩垃圾post

班狗好似特別憎佢

係 狗真係無理由拉佢架喎

低級分化L
人地本身係想幫對夫婦呀
無啦啦對夫婦差D比人拉

其實佢知自己做緊啲乜，佢亦都承擔左個風險，有乜好屌？可能佢咁做有佢原因呢？
佢又無累你又無叫你救佢，有乜好鬧？

議員土執行職務
問題係黑警濫捕

佢執行職務點解要走

議員幫手拖延黑警時間
好有用的

搏你老母？
而家畀人拉好撚好玩咩？

小心而家D人就算無P牌都有可能帶風向
因為呢場運動已經超過90日架啦
善用新功能"不推文回覆"

830晚先狂拉過黎..

不割

不推文啊

你班連登仔乜野都屌

比狗拉都屌，佢呢啲有名有姓邊洗你替佢擔心

搏咩拉，依家做岩嘅野都叫搏拉?

又唔係屌 只不過好奇怪啫

班狗拉佢咪姐係拿屎上身
實告唔入啦
咪更顯得黑警濫捕

警狗濫捕濫

黑社會黑警合作

拉議員

文宣全力出動

樓主咪玩啦 人地出埋黎幫手自己都唔驚
係咪狗講就一定岩先
佢夠話可以入私人屋苑 咁你比唔比佢入

佢太弱勢 講野又唔夠兇又唔夠惡 太善文龜仔點會比面你

警告就要走
咁以後係咁是鳩旦警告就得啦
根本唔應該走

佢做緊要做既職責咋wo
擺明班po有問題啦 亂拉
blame the victim

勇武但唔夠惡

佢而家唔走先比藉口人地真係拉佢
然後果兩夫婦又無事

支持佢監察 但都睇情況
條黑警咁惡話最後警告咪行開遠小小
返轉頭繼續撚狗囉

屌啦，佢走又比人屌佢走架啦，同父子騎驢一樣根本做咩都錯

屌你老母on9樓主

議員係應該比人拉顯示警犬幾on9

你哋真係唔明我講乜喎 依家係隻狗警告左好多次佢都唔肯走 係都要企硬 呢個時候唔係應該宿一宿咩

保釋再拉到嘅人，好似要直接等到上庭

垃圾post等佢沉

Sorry真係第一次係鏡面前見到

黑警要走就走？
黑警最想無人監察佢地 黑警打死人都無人知
許智峰無懼俾人拉風險 盡忠職守 值得尊敬
無議員、記者監察嘅話，手足俾人打死左都唔知咩事

議員職責係監察政府呀 就算佢冇任何實質作用佢都有資格在場執行佢身為議員嘅職責呀 依家係黑驚越權越級干預佢嘅工作呀 你地屌乜鳩呀

on9 , 咩叫搏拉 ?

佢合法用權力去監察黑警喎 屌你老母

做咩blame the victim

真
係明知班狗濫捕
但佢作為議員根本無錯

樓主傻傻地

樓主唔係現場咩
究竟冷氣軍師呢個字點解

職業：被捕師

BLOCKED 樓豬

好似冷氣軍師屌勇武咁

低級分化撚

譚文豪、鄭松泰、區諾軒都拉過
仲有好多區議員

佢撚有阻差辦公咩？拉得合理？

因為有其他人未走 ?

唔屌黑警屌許智峰做乜鳩

係囉，你屌許智峯做乜撚嘢？

今日所有岀嚟行街都係搏拉

你老母係 智障生育師 ?

當場拉好似第一次
應該無事

其實你哋係咪已經習慣咗警察濫捕
而家竟然喺度blame the victim

風頭火勢下死頂是否明智？

議員其中一職責就係監察政府
警員係警務處，係屬行政一欄
隸屬立法一欄既立法會議員監察行政有咩問題

拖時間俾手足走呀on9仔

今次班狗會告咩

隻狗係冇資格警告佢 完

佢似係 迷雲黨仇泛民 or 建制啲ON9 打手

所以唔明樓主屌乜，分清楚是非先啦。

樓主係黑警五毛

樓主屌乜

照理係民選立會議員比較大，因為監測警察有無濫暴係議員工作之一

屌被拉嗰個？

on9

blame the victim

警告就拉得
真係當自己係小學既風紀咁

你屌佢都唔撚屌拉佢果個？
黑警濫捕市民 佢見到行埋去發聲就俾人屌阻差辦工
條死矮仔幾撚快話拉佢 痴撚線

第一次現場拉

好大機會連charge 都唔落，上庭差人完全無合理勝算，只係為左兇你

樓豬on9？

樓主on9

議員監察政府係天經地義
唔使同佢擔心，始終有頭有面

又blame the victim
風向撚又黎料？

點解要走??????犯左咩法

咪拉囉 議員履行佢既憲政職場咋

標題第一隻字就係個屌字

你做乜撚嘢？

樓主 (改名前): 人鏈搞得成到我裸跑又點話

收皮喇樓主
咁巴閉你出黎幫議員頂囉

幾時先學識得好似藍屍咁團結啊屌你

許智峰用生命值硬接都屌

Hello Sir
Good evening Sir

語氣詞 屌好多用法 我加個空格個意思就唔同

佢係咪博拉我就唔撚知 你條撚樣 博屌我就撚肯定

佢監察黑警做野，有乜問題

唔屌狗 屌佢做咩撚野 佢咩都無做錯

佢想學鄺仔拎分
但次次都比人撚返轉頭
有時想佢出黎遊行撐下場就算啦

佢有心理準備俾人拉啦

人鏈條裸跑數你肯找未？

佢係議員 佢完全冇犯過任何法
唔好blame the victim
加上佢都應該預左 佢企係前面監督警察係佢既責任黎

狗聽日又俾全世界屌 , 許智峰拉得好

專業被捕師
轉職都俾樓主罵

用下你個西腦啦 立法會議員係有權力mon住黑警做野架

你會唔會話你上司阻住你做野呀on9

權力及特權法保唔保到佢

明明議員咁做無問題
大家唔好blaim the victim
佢入去應該都無野

講明裸跑係唔拍片 自己睇唔到怪邊個

警告大撚哂 根本就係濫捕
咁撚聽狗話 癡撚線

撚咩番轉頭？
又blame the victim風向撚？
blocked

非法集結都告到3年

拉完好快放
專業被捕師

佢比狗拉都要比你屌

你涼住冷氣係大聲啲既

佢感染力奇低,加上佢講野唔係特別有POINT,機械式說話

樓主有病？

立法會議員相當於國會議員

應該有免死金牌

議員監察popo係職責嚟㗎咁都屌

負評 上一頁

痴線，咁都屌

係黑警濫捕 有乜好屌

請善用不推文回覆

被捕師都係議員隱藏業黎
唔使太擔心

又俾火藥gphone 發攻

佢唔會有事
但可能下次就出唔到黎

p牌同blame the victim風向撚逐個出黎俾大家block
太好了唔駛慢慢搵

無實質證據，佢一定無事

當散仔都可以屌司長嗰陣 我諗我個腦一早已經唔夠用

飛機師俾人拉左一次
仲繼續出黎

講真，佢地同gphone都係專業被補師。拖下時間都幾好吖

持刀者無上孖葉 更獲得警盾護航

咁都鬧 傻撚左?

最好告到上法庭
到時睇下班狗用咩理由唔俾立法會議員執行自己義務
大婆妹唔知會唔會星期一即刻提佢堂呢

我反而諗佢被拉咗入去，喺同一間狗屋嘅手屋可能會冇咁難捱……畢竟有咩事佢一出嚟就可以開記者會。

樓主係咪on9？
立法會議員係負責監察同調停
有乜理由俾人拉
可唔可以搞清楚先屌
仲有 冇佢拖住班狗 手足點走

成個政府都叫你唔好示威啦，你係咪唔上街呀？

拉咗但9成唔會告

人地執行緊佢既責任 至少都做到個效果同黑警講 有人監察緊佢地
當然黑警唔撚會理 但都唔洗屌許智峯呀?
你今次縮完下次一見到你就話你阻閪辦公 唔撚洗企出黎啦?

我屌樓主老母，人地係為救街坊先落去，死分化撚。

你都on9，警畜說話洗撚聽呀

已block
智障人出智障post

樓主是咪on9
議員有權去監警 如果無佢果對父婦應該上左狗車
喺度diu人 你試下出去擋？
DLLM

你話返許智峰轉頭？
人地上前協助無辜被捕嘅街坊呀屌你老母

得一個人點集結，雖然長毛中過依招

On9 屌乜姐

真，善用不推文回覆
勿推9屌post

最好帶佢去新屋嶺實地考察 辛苦咗許議員

班差佬邊敢郁佢。有佢在差館看住班手足仲好。夠薑上庭比班mag仔見下李柱銘的威名都好。上次mag仔見到潘熙都淆淆地。

佢警告就一定要聽?
狗係法律做?

佢係議員有道義保護示威者
有睇開live 都知 鄺仔, 機師都有咁做

警告就鳩拉？

味撚再blame the victim

善用不推文回覆
POPO 又9拉48小時

岩呀，咁聽狗講？自己味做埋狗，立法會議員可監察

樓主我屌你老母啦 係屋企涼住個春袋屌人

樓主係on9

睇嚟你哋都係唔知許智峯做緊啲咩 淨係睇個標題屌鳩我

有佢在差館點打犯啊。拉佢果個實被屌

夫婦係咪比狗亂拉

話阻差辦公

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

佢最後走係必需

仲有手足未走的話 佢走咗又會比人屌

巴打心水清。

光環收割啫 有頭有面比人拉下有乜所謂？依家個個當佢英雄

其他無乜知名度被捕既手足先係真正英雄

Respect

佢以身入狗局，至少嗰間狗局唔會太亂嚟？
佢被拉阻到你啲咩？

樓上班仆街淨係識睇表面

佢叫走就要走呀
唔割

深入虎穴先至可以知道手足安危

坐監超過3個月, 5年內不能再參選

聽日係咪聽證?

搏乜鳩，依家狗係可以咁樣鳩拉？

9月17日(美國時間)

on99行得前又俾你話
喺條狗線前面argue搏拖佢地時間都有錯
啲狗而家愈黎愈放肆唔守法律規則仲肯行出黎頂佢算係咁撚樣啦
btw鄺仔今日好似先中左催淚黎又要麻煩fa，只不過係唔想變焦點無演講咁多搞到好似少左出黎咁

上次截查阿峯架車已經想拉佢，佢次次都上到最前線，就係幫手拖延時間俾大家走。咁都屌佢真係無嘢好講

點解唔屌黑警要屌議員

請善用不推文回覆功能

機場係春袋

上月香港國際機場錄得的客運量為600萬人次，飛機的起降量3萬5千多架次，與去年同期相比，分別下跌12.4%及3.5%，在貨運量方面亦下跌11.5%。

機管局表示，客運量減少與旅客人數下跌有關，與去年同期相比，來往內地、東南亞及台灣的客運量，亦錄得明顯跌幅。同時，受到全球貿易環境不明朗影響，上月的貨運量持續下跌，轉口及進口貨運量分別減少19%及15%。

另外，機管局機場運行執行總監吳自淇表示，過去幾個月，機場運作面對巨大挑戰，員工緊守崗位，盡量將對旅客的影響減至最低。

議員可以監查政府. 777 都要對佢哋問責喎. 防暴喺個權力駕構排響邊? 無大無細?

警權無限大，可以宣傳去外國，立法會議員執行職務都拉

on撚9,犯咩罪

人地一心為示威者安全著想都比你講到咁功利

咁都有位分化

佢都算勇武啦 當年搶政府狗既手機

佢博對手犯錯，有咩問題？

係啦 就係咁樣
互相屌啦 有人做錯就開PO屌 即割
咁撚多年都冇改變過
做乜都為自己政治光環 點解其他泛民唔出黎呀? 做乜唔開個PO屌既?
係你話人地做得幾差既時候 你老味咪又係企係高地顯自己有幾撚有見地

啱啊

幫我地入彈呀

狗警告就要走？
咁點解你地唔走既？

ozil

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

屌你 議員現場比人拉做話題 順手做卧底試下入唔入到新屋嶺(太平紳士都入唔到) 苦肉計黎嫁 到時有料開記招又可以做子彈 你唔L識唔好出聲啦

樓主呢啲擺明分化撚

搏上位都好過d冇出現過既議員

出黎又屌
唔出黎又屌

煩撚過d女人
成班分化撚

做得幾好呀 爭取時間比街坊走

唔洗擔心佢 依家啲議員同前大台全部都係專業被捕師

佢博拉係啱，第一個立法會議員被拉有文宣作用，美國佬會覺得嘩，州警尻拉參議員都得呀?

手持盾牌的是警察臥底還是搶警盾的暴徒

成班冷氣軍師

係咪柒到D狗係咪唔能記得佢係議員

唔知你做乜鳩
議員落場幫手拖都俾你屌

今次好似係第一次有議員被狗拉？

咁又點？
議員被拉係最安全
又有soundbite 都唔知幾有用

係，同埋其實許近期次次最前，如果當初畀咁多掌聲鄺神，我覺得大家要畀返credit許先啱數

收皮啦你，你不如去屌民建聯冇出嚟啦

終於有人係真係睇live知我講咩

又係私怨撚
得啦明架啦

連登仔真係難服侍

入新屋嶺實地考察

現場被捕嘅立法會議員，應該係第一個

去遊行都警告架啦 真係叫你走就走個運動一早玩撚完

屌你老母臭閪 坐監仲有閪得選咩
人地爭取時間比後面既人快少少走仲比你抵毀
你食屎啦冷氣軍師

block

不分化

博拉

講真
如果警告就要退
咁不如唔好出黎遊行
D警狗都有警告你架

私怨撚 人地有妻兒有議席都出去前線啦
真係判坐監無撚得再選都出去啦
你呢？廢物，坐喺冷氣間批判人
你老母比狗屌

走黎呢度blame the victim，立法會議員到場調停根本就唔應該畀人拉，咁撚樣都要畀你屌係咪癡撚線

冇人格毒撚 / 分化撚出現了

你黑警嚟架? 警告完就要走?

唔好再問黑警點解拉人
幫拖比老豆搵仔/推上twitter/救人報上星火

咁樣比人拉好明顯坐唔多過3個月
而且應該唔會落到charge
議員根本有權力監察警犬

分化撚出沒注意

佢拖時間俾手足走呀！

啱啱先有人話無議員岀現

咁多人覆個無聊post,
去Twitter 做文宣好過la

屌勇武議員許志峯,你好嘢!

話時話，鄺神去咗邊

見到呢啲post就覺得on9

許智峰有幾單官司喺身
而家衰乜都有機過3個月
而家任何議員肯出黎都應該比鼓勵
佢地停得班狗一陣就已經有好多手足走到
而家仲要比班冷氣軍師屌？
無撚野呀下？

你問呢句, 應該無係現場

終審判詞咪話同警察理論唔會構成 阻差辦公
根本就係亂9咁拉

許智峰有幾單官司喺身
而家衰乜都有機過3個月
有律師等於唔駛坐監，你個腦食撚左屎呀？
連一個你口中咁廢既議員都出左前線啦
你呢？你去撚左邊呀？
收檔啦分化撚，冷氣廢物

無計, 對一D人黎講, 泛民係原罪, 做咩都係錯

呢個post仲有93個正評

你啲口吻成個黑警咁
對家完全當你立法會議員無到
點解要聽黑警支笛？
即管拉咗佢幫美國過人權法加子彈

議員係有責任監察住發生咩事架wo...你應該問黑警做乜拉議員囉

佢好似第二次,一個月前唔記得邊日又係類似咁樣拉左。。不過佢咁有經驗都成日比狗當無到應該衰個樣個眼神向下無乜神氣加上講野不斷重複得黎個語氣好平調成部廣播器咁無乜殺傷力

Show Blocked User - 技安小小

垃圾分化撚
幫黑警屌同路人

其實佢呢啲人物先最唔驚比人拉
要走都應該比勇武派走先

最少唔敢打議員⋯⋯⋯

事實上佢做啱野至畀狗咬

屌你老母blame the victim

屌佢做乜鳩 要屌屌番黑警藍屍啦

黑警警告你唔好出街，你又出

許智風官司唔係已經判左社服?

議員係應該要堅持
根本無犯法
唔應該比班警犬大幾大就唔敢出黎
我肯定根本唔會告得入

直頭都唔會落charge

樓主諗緊
「屌, 許智峰做乜撚嘢」

我心諗
「屌許智峰做乜撚嘢」

你屌乜鳩..
當其他議員都唔敢上前線嘅時候
你屌乜鳩??

嚟緊11月投票

樓主跟本就係遊行打卡個d垃圾

真咩? 我真係好耐冇喺現場見過鄺俊宇

樓上有人講左鄺仔今日有出黎, 仲中左催淚....

Ching岩岩放監？

佢做得出預左有風險啦 又唔係拉你屌乜

不分化 謝謝

巴打支持你出嚟選然後博拉

拉佢先好喎，拉佢佢一定冇事，送核彈

係囉，你屌許智峰做乜撚嘢？

睇有線live好似係有對夫婦 (?) 俾狗截停，個女人失晒控大喊話只係想返屋企，跟住一堆記者圍埋去影，跟住已經見到許智峯拎住個咪叫狗放人，然後D狗兇返轉頭，跟住駁多兩句就俾狗的咗上車咗。推斷整個過程中嗰兩夫婦係一路俾狗stop and search緊所以許生先至唔走免得冇人睇住佢地

收皮

咪撚分化啦

留意返 係得樓主一個屌許智峰咋

佢成日都自己拎住條手巾仔就行上去
幾次見到佢都叫佢拎番個豬咀又唔肯

咪撚割啦 樓豬

又低調放人

佢邊會捉佢去新屋嶺

有名有姓一定冇事，素人手足就打死都唔知，總之大家要平平安安回家。

告得入先講

又問班議員在邊人地比人拉埋 又屌做show

無議員
你死咗喇
口講一句都唔識be water
又唔想下自己點解可以be water到